支那移動係唔係又死左

乜撚都收唔到

我收到wor ching

局部地區性死網